維尼

見到有巴打話用維尼做標題開唔到post
膠左笑細聲啲

維尼靜止